連登有愛 有冇識日文嘅巴絲可以幫手翻譯

バンダイナムコエンターテインメントのサービス、ならびに、製品をご利用いただき、ありがとうございます。
お客様からのお問い合わせを承りました。
※複数のお問い合わせをいただいた際には、本メールが重複して届く場合がございますこと、ご容赦下さい。

お問い合わせいただいた内容の確認ができ次第、弊社からご連絡いたしますので、それまでお待ち頂ければ幸いです。
ただ、誠に恐れ入りますが、確認にお時間がかかる場合や、お問い合わせ内容によっては、お答えできない場合がございます。

また、不具合や接続障害に関して、アプリ内のお知らせや、下記「バンダイナムコエンターテインメント FAQサイト」のお知らせ・FAQを持って、返答と代えさせていただく場合がございます。

■App Store版「KINGDOM -SEVEN FLAGS-」ページ

■Google Play版「KINGDOM -SEVEN FLAGS-」ページ

以上の程、何卒ご理解ご了承ください。

なお、本メールは、お客様からのお問い合わせを承ったことをお伝えする返信メールとなっております。
そのため、誠に恐れ入りますが、本メール宛に直接返信されないようにお願いいたします。

今後ともご愛顧賜りますよう、宜しくお願い申し上げます。
(株)バンダイナムコエンターテインメント

呢個係自動回覆黎，佢話有人睇完會再覆你

line翻譯
萬代南夢宮娛樂的服務，和，產品承蒙利用，謝謝。
受理了來自顧客的諮詢。
※領受複數的諮詢的時候，本郵件重複有到達的情況的事，請寬恕。

因為諮詢領受的內容的能確認的一就，從敝社聯絡，如果到那個可以等候幸運。
只是，實在真對不起,不過，確認花費時間的情況，根據諮詢內容的不同，有回答不能的情況。

還有，有關問題和連接障礙，有擁有應用軟件內的告知，下列「萬代南夢宮娛樂FAQ網站」的告知·FAQ，與回答請讓我代替的情況。

以上的程度，請理解請諒解。

再者，本郵件，成為傳達受理來自顧客的諮詢的回信郵件。
為此，實在真對不起,不過像，給本郵件直接不被回信一樣地拜託。

與今後惠顧也承蒙的那樣，請多多關照。
（株）萬代南夢宮娛樂

唔該哂巴打

唔該巴打